Trove 國際服steam 公會現在招新會員

Trove 國際服steam 公會現在招新會
進

或者直接遊戲私信會長:JM__kilkl(兩個下橫槓)